(11/7-12/7 13:00) 投票人數:318,184!

Paper: >10k

照計 應該9點大約40萬左右

因為真係好多琴日已經投左

本土要人

香港人星期日起碼兩三點先出門口
之前遊行果啲都例遲

快D出去投票
目標 500K!

投票，投票

你

拖延症

投票呀

好多人投呀 差你咋

我專登尋日投票
希望可以做到個勢
等今日可以吸引多啲人投

琴日平均每個鐘2萬6千人
今日平均每個鐘2萬1千人

希望夜小小人數升返

以統計學黎講sample size 都夠嘅

未投 港島住係咪要係港島投？

YES, 港島區所有票站都得

仲有接近7個鐘

隔離post 隻五毛好嬲下喎

望就望50萬

叫親友去投

邊個

神驅

投啦 等你炸

唔夠多呀

太過透明會唔會驚比大陸睇住條數做野?

屈穎妍應向裁判官林希維道歉

#87 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開追故mode 睇